【自由搏擊】精通投胎煮家男人肥BOB今次會點回擊土生土長基層慕容？

自由搏擊第一ROUND已結束，大家認爲今ROUND邊個得分較高？
慕容
BOB

撐慕容

個慕容之前啲片好撚串!

樓主坐左幾耐

撐慕容
佢回應都有文有路